前路茫茫入邊行

今年fg 但前途一片黑暗
因為仲未摸到自己想點
而家都只係炒下散做下pt
好唔甘心做啲低人工既工
但又覺得自己未玩夠，唔想ft困死自己
問題又黎啦
自己遲過同屆fg入行/做ft，到時同人地比人定差一大截
同埋咁遲先做ft，究竟要做到幾時先可以還清啲學債
好啦如果做ft啦，呢個又話A行業多競爭，個個又話B行業人工低

一個問題又會延伸n個問題，好辛苦